人愈大愈發現其實一切野都唔屬於自己

以為係自己既野
聽日就可以失去
而唔係自己既野 就繼續唔係自己既
呢個世界所有不幸 都係源於自己能力不足
所以已經失去好多 而且將會失去更多

?

係
包括你條命

負能量爆登